9:30 31台 31 看世界 : 疫症風暴

就在2019年將盡之際，湖北省突然爆發冠狀病毒疫潮，感染人數眾多之餘，更迅速向外擴散；二月，病毒在全世界散播，多個國家都有確診及死亡個案。不少國家都認為新冠狀病毒的源頭來自中國，究竟這疫潮是怎爆發的？本節目追訪武漢等中國受檢疫城市，訪問醫生、科學家、記者及當地居民，探討這世紀疫症的爆發經過及其引發的連串事件。

雙語廣播：

粵語 /英文 (電視版)

播放頻道：

港台電視 31、31A

播出時間：

2020年3月18日 星期三晚上9時30分 (首播)

明明係美軍傳入黎，竟然冇講

點解外國反應咁慢,真係因為who?

信晒 班鬼唔知who一早under共產黨

推呢個

推

動物大遷徙

澳洲支那狗

但無理由收唔到風
同埋隻病毒係海外好似無武漢咁勁

可防可控

大把鬼隔住個海不理世事

我指外國政府,個情報網無理由咁廢

成班當flu嘛

等於封成個意大利開口中

高質節目

屌柒中共隱瞞疫情

死城

北京咁少車

又係食支那雞嘅垃圾鬼